中長線分析

美元反彈浪開始

股市合理回調3成-4成, 會慢慢落, 大約都係周圖,月圖中期線

但好有可能幾年內都上唔番高位 行震盪大洗牌

幾大機會係NAS跌得慘過DJ

油價可以試下守高位沽

黃金白銀向下夾模式開始

BITCOIN唔熟, 但應該見頂

師兄，你得個結論，冇分析喎

外匯黎講

GBP/USD同GBP/JPY

都係靚位沽貨

另外直接入手美金都得

美金呢個升浪會去到美元加息落地(變為事實)

想分析圖定基本面定市場心理?

點解 黃金 會一路跌？
明知會通脹但大戶又cash out
奇怪

半導體tsm呢

當一樣野俾市場消化得差唔多就會轉折

散仔擺哂錢係市場, 情緒已經失哂控

大戶幫你推上去?

大戶執左個DOUBLE會係高位再幫人賺錢係冇可能既事

所有市場轉折位都係9成散戶高位重倉

今次調整可能真係會有 [價值投資]

會唔會有類似QQ既黑馬(市跌佢照升)好難講

個人認為台灣值得投資

其實如果驚通脹 買通脹既野仲好過買黃金 你見銅 鋁 鐵全部都升得好好
同埋黃金d錢應該去哂舊經濟股/其他資源股/債卷到

仲有部分聽左數字黃金呢個學說去左買bitcoin

你係用咩分析咪分享咩分析

樓主似係無貨等跌,利申下先

冇貨, MPF都轉哂

一陣會跌到落歐洲開市之後反彈到美盤中段再跌